法子露波！

法子點夾都冇 反而王姑娘唔夾都有

呢個真 ...

G

持

水媽對燈仲大啦

好想比呢隻熱狗女瘋狂分化

星球大戰

四年嘅反思就係覺得做波皮黨就會贏，同阿木講自己有GTR唔駛炒一樣

who

g

郭芙蓉吊打

Who?

水媽柒過王姑

做咩著到大媽咁

夾腸一流

有d似麻友

都係雞囉

Yes

令人法子

可唔可以介紹下係邊個

有無幫皇上含過？

件3唔會甩架咩

一扯就成件甩晒

我研究成日 究竟個頭係唔係p上去？定係條頸真係咁長

你係河本鬼茂，我咪大空翼乎？

頭大身細好柒

2020年立法會區議會港島區候選人

熱狗閪
U都入唔到既mk妹
話選喱個月先出左黎一次街站咁大把

腳巴
佢係熱青城狗乸 啞婆一名

唔知佢連asso/HD都有冇
如果有 唔會隻字不提

佢唔敢提啦，人地講親讀大專讀u佢都收皮到盡頭

張張相都e起排牙 煩能到😂
好想一拳打到佢爆牙

笑左佢個intro係熱血公民成員，主持，歌手
無野寫到咁

離開左熱狗佢就什麼都不是

Bonix同佢真係天同屎既比較
喱督法屎好心快d收皮啦忽然政治攞著數

ching點睇王姑娘

你隻私家雞

王姑娘係咪大陸落黎
好x黑

法子有冇露過腳

佢張張相都嗰個笑容

法子女神？除大眼仔先講